\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Mouvement}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
Le mouvement d’un corps — d’un objet d’étude — est le changement de \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{sa position} \only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{dans l’espace au cours du temps.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Un mouvement est défini par \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{sa \uline{trajectoire} et sa \uline{vitesse},} \only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{ainsi que sa variation de vitesse.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La trajectoire est l’ensemble \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{des positions occupées par le corps dans le temps.}\\[5mm]
\onslide<3->{La trajectoire peut être :
\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{
\begin{itemize}
\item Une droite
\item Un cercle, ou un arc de cercle
\item autre...\\
\end{itemize}}}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La vitesse peut \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{varier ou être constante.}
\end{frame}
%
\end{document}